柒婆公開承認港共政府攻擊人民

今日好多人都聽到佢話要 「突襲式」 封區

但細心留意，「突襲」呢個詞語帶有攻擊嘅意思，咁係咪代表佢公然承認封區係對市民嘅攻擊？

如果佢想表達唔事先放風，佢其實可以用「突如其來」、「無預告」之類，或者用「突擊」。

正如老師會做「突擊測驗」、「突擊檢查」，而唔係「突襲測驗」。

推

push

是但啦好冇 而家咩境地呀你仲係到轉牛角尖

我鍾意你個論點

呢條柒婆考第一，代表佢實識咩叫「突襲」

即係話佢係有心用呢個字！

應該又係蝗語

藍屍值得擁有

乜都是但？有時一字一句就已經好大分別

例如武漢肺炎 VS 新冠肺炎

Blitzkrieg

咁又點?又冇投票權
乖乖地儲錢移民啦

未必係支那話，好似冇乜點聽佢地講過

突襲係當你係暗殺對象喎

核彈推

咁點

唔係乜都是但 但淨係你呢個case係
Moreover 連你啲思想都係

推撚到有記者問佢，係咪間接承認自己「襲擊」香港人

一係佢就認低威，話自己身為中國香港市市長，但中文廢，唔識遣詞用字；
一係佢就認自己攻擊人民

恐怖份子係咁樣講野

Pish

各大傳媒由今朝到晚都不斷「宣傳」佢呢一句

好難當冇講過

屌 好心啦 jer住呢啲小學雞捉字蝨你唔尷尬我睇到都尷尬啦
放返啲精神係其他地方好過啦

佢話係 又點？
而家跟本吹佢唔漲

唯一最大既反抗就係移民 但柒婆都睇死成班得把口既黃絲啦

又冇核彈了

露底了，底已起

有五毛洗地，代表方向正確！

啱呀，佢直認又吹得佢脹咩

法官楊振權認為重奪公民廣場中的「奪」字已有暴力意味，明言根據以往非法集結案例，案情若涉暴力，被告均要收監。

Ching..唔識駁人就話人五毛...

我夠可以話你開post突登引人入錯誤思路 係五毛

文字學家黎架喎

冇事，柒岀國際姐

背後撐佢嘅習大大都無地自容

錯誤思路？

係

之前話要用「戰時思維」啊嘛，第一招咪就係突襲囉

小學雞捉字蝨

發生了

黃屍精神病😅😅😅

屌，心水清！
但佢戰時係指對病毒作戰嘛
而佢今日話「突襲」嘅對象，係市民

好撚有病佢 真係用詞 好似去捉罪犯咁 個仆街幾時死真係

林鄭： SO?

咁未繼續聽啲阿諛奉承既意見囉 扑柒我滅埋我聲啦
連登真係越黎越似第二個共產黨

From wiki:

香港：突擊高達
支那：強襲高達

A

連登仔又贏

咪撚柒啦

樓主五毛 blocked

柒婆做得呢個位，用字唔係求鳩其

如果佢係街邊一個師奶，咁就係我恰佢、捉字蝨、小事化大姐

但佢唔係普通人

正如拜登講錯嘢，大家都會講

又一隻

重奪公民廣場 上訴庭指「奪」字有暴力意味 律政司申加刑 要雙學三子即收監 | 蘋果日報 | 要聞港聞 | 20170810

殺無赦都冇殺人嘅意思，突襲都冇啦

樓主自己一個柒咋
咪拖埋其他人落水

721唔見人

Ching 而家既政治局面又唔係琴日先發生
你仲要用呢啲字眼既野黎firm翻大家都知既野
其實就無謂 好撚尷囉

我純粹係見到仲有人晒時間係到同政治人物捉grammar 忍唔住想幫一把
老實講覆你都覺得晒左我時間

話口未完，
即時「突襲」

香港，生日快樂

嘩屌一入到黎咁多五毛留言
駁到#39先講野喇
一個有文明嘅地方就係一字一句都好重要架喇

「突襲式」

呢個用詞好暴力

柒婆：係又點

突擊呢個字冇攻擊意思咩

係好撚多 五毛

論點得一個：小事、捉字蝨、低等趣味

我再講多次，柒婆唔係普通師奶，正如拜登講錯，大家都會jer住佢

一隻字好似執到寶咁出嚟長篇大論，懶係有政治觸覺咁
咁泛民議案突襲議會係咪又係攻擊人呀？
政府法案突襲大會係咪又係打鳩人呀
俾人笑就話乜撚嘢五毛洗地，方向正確
方向正確，咁你想啟程去邊呀大哥？

2021年仲講柒出國際
立得國安法，成個港其以至共產黨，晨早已經將個柒字掉咗落垃圾桶，仲想玩道德感召？

突襲 有攻擊性

唔知大家有冇發現777無一次叫香港人做「香港人」，永遠都係叫做「香港市民」，當你係被統治嘅市民渣

其實都有
不過平日大家都會講突擊檢查，所以約定俗成姐

咁又點？
突擊個擊字唔係打人咁解？
點解突襲係攻擊，突擊唔係攻擊？
咁撚on9都講得出
喂點呀，而家俾你斷正喇，柒婆鬼拍後尾枕承認攻擊人民喇
攞上海牙法庭告鳩佢囉

我淨係想問樓主 有咁又點？

突襲都有冇攻擊性既約定俗成情況
議案突襲又有，某某偶像突襲歌迷會又有
係咪又打鳩啲fans咁解呀又？

你講啱咗

第一個例子：突襲議會：對象係議會，明顯係講緊岀招攻擊個唔公義嘅議會

第二個例子：對象都係議會，但係specific指嘅係議會嘅反對派，攻擊佢地監察政府力量

突襲呢個字你要睇佢用喺咩對象上面，柒婆今朝明顯對象係市民，呢點係事實

恐怖分子先比美帝制裁，唔係突襲係咩？
外國都突襲捕獵支那狗啦

over左 唔通突擊測試又係學校攻擊學生咩
大家都根本都知個字本身中性詞 咪做文章啦 你咩居心

政苦一直都襲擊我哋市民唔少

睇個post會影響你買罐頭刀嗎？

仲係度捉字
2021年啦
醒啦

連登仔: 繼續戴口罩
聽呀勇9UP

on99

大家明天忍一忍口，唔好屌狗

慢慢一世留大灣區

721拎晒啲棍拍晒膊頭都話唔撚係攻擊性武器啦
佢今日點講 點解釋 你吹得佢漲咩
呢啲拎出黎恥笑下當笑話無傷大雅
夾硬講到核彈咁小題大造就誇張啦
到頭來比人笑既係你咋樓主

苦口婆心

擁有中國心走去外國？垃撚圾威到你老母就到地獄

你地班勇武返屋企訓啦

做咩姐你

五毛係工作姐，身體最誠實

事實上好多外國撚係仆街人種 口炮第一

真係咁多黃屍真心信佢幫緊自己

施主好似你咁撚惡 我見唔到你同大陸啲死賤種有咩分別 應該係話你果種垃圾係冇分國籍的

係咪小學生開po

柒咗幾多鑊？ 所以呢？
咪又係比你班連登仔打下飛機就算

真係支那種 冇怪錯你
惡唔惡係冇問題 最有問題你腦筍是但啦

政府出黎講嘢一定有Line to Take,唔會衝口而出

無問題架 港共不嬲同市民敵對

我喜歡你嘅思路

3/10

Ching 唔好咁啦 駁唔到就淨係識屈五毛 擾亂視線
你到底同啲大陸賤種有咩分別姐

between樓主漏左佢

Exactly!

一句唔敢打支那 你係咪支那出世
原來係五毛殘種仔冇屈錯你

呢啲嘢柒出國際對佢有咩影響呀？打飛機就叻

英國、歐盟學美國正式制裁先出post啦

所以咪話淨係識捉字眼真係好低b
同小朋友嗌交咁真係

五毛支那仔 你老母都係支那種

爛翻cctoy啦 用埋啲低級技倆

bb仔唔好喊五毛啦

點呀，黃絲精神病發作呀？郁啲就話係五毛
答到未呀，偶像突襲歌迷會係咪打鳩fans?

兒登真係滿地花生
成日係到狗咬狗
殺敵0自損3000
啲狗同藍屍實睇得好開心

係啦，啲五毛湧晒入你個post到
一定係因為你已經捉到政府把柄，可以對政權造成傷害，怕撚左你啦
咁大嘅秘密都俾你搵到

無錯
另一樣野就係佢可以拎黎攻擊黃圈

你係五毛 你全家都係五毛

YES

樓主算啦

我從來冇聽過一個歌手/演員，話佢要突襲自己個歌迷會

照你咁講 突擊個擊都有攻擊性啦
擊同襲咪又係主動威脅

張遼： 沒想到吧？

“721式” ，“831式”封鎖

襲近平用武肺突襲香港人

告俾老師聽

攻堅

呢個post真係大開眼界

喂，你咁講，食環突擊檢查
都係攻擊緊違反規例嘅餐廳啦
突擊測驗，都係攻擊緊平時冇溫書嘅同學啦係咪呀

突擊咪又係突然襲擊

其實「擊」字有冇第個意思？
直擊報道新聞
應該都唔會係解直接攻擊

仲要推到有記者問
執撚到個玩具膠幣跟住四圍同人講係明朝銅錢

其實「擊」字有冇第個意思？
直擊報道新聞
應該都唔會係解直接攻擊
所以「突擊」個擊字係咪解攻擊都唔係好知

但係我就可以肯定，突襲個「襲」字肯定係攻擊

同埋而家係講緊「突襲」，你唔好轉移視線同我講「突擊」

老老豆豆, 林生係咪後生果陣比呢個女人突襲先娶佢...........突襲埋小林生所以有兩隻小畜生

你膠定我膠啊？
你叫人遊行唔好屌狗就唔膠？

幫住柒婆、幫住黑警保駕護航、抵擋輿論，做咩姐你？

突擊係你自己講先嫁傻閪
你而家要推論突擊就ok, 突襲就唔得丫嘛
講唔撚掂就係到叫人唔好講
突擊個擊係咪解攻擊都唔撚知，你死撚左去啦
突擊隊係咪又唔知係咪攻擊呀？
突擊訓練係咪唔知係咪攻擊呀？
你柒夠就收皮啦

柒婆唔撚識中文

當日開post 怕啲和理非受牽連，叫人唔好挑到啲狗發癲，我有講過呀，我係柒呀，但我唔同你呀，我柒左我肯認呀
保駕護航？你真係以為自己開撚左個發現盲點post咁
我而家係保駕護航緊你，費事你同身邊朋友講俾人笑柒你咋

咁直擊報道係咪解直接攻擊？
你回應下

與民為敵

沒想到吧？

直擊個擊唔一定解攻擊
但突擊個擊就一定係解攻擊
所以根據你嘅邏輯
老師突擊測驗就係攻擊緊學生

我都當咗呢兩樣野相同 無分別 唔該

突擊測驗=打柒班學生逼佢考試

樓主表示認同

點解突擊個擊一定係解攻擊？

最撚好笑係，你一邊話我玩膠
但又一邊同我「膠戰」，一邊話我捉柒婆字蝨，但自己又不停捉我字蝨

大灣區歡迎你

想同仇恨言論者say 個hi

突擊個擊唔撚係解攻擊，解乜撚呀天才？
乜撚嘢叫兩棲突擊隊呀？乜嘢叫突擊步槍呀？
突擊個擊就唔係解攻擊
總之呢個世界只有個襲字係純粹解作攻擊

我而家就係用實例話你聽，你講嘅嘢有幾鳩，有幾精神病上腦

同偷襲珍珠港一樣道理

我對上次有人捉呢啲字虱係小學個時

呢招你班同黨已經用咗，唔該比啲新意，否則冇錢收

喂樓主
襲字只可以解攻擊？
世襲係咪又係攻擊呀？
抄襲係咪又係攻擊呀？
點解突擊個擊可以唔解攻擊
突襲個襲就一定係攻擊？

銀呀轟呀
boom boom boom

恐怖分子

曱甴

佢當打獵 根本無當市民係人

弱智藍絲出沒

有時就係呢一字一句就令你思維上混亂咗
繼而會開始同班大陸喱一樣文化水平低詞不達意

真沒想到⋯

我覺得你講突如其來，無預告，都唔係響口語上順口，突發或突擊就正常好多

肺炎？你針對個肺？中左係咪得個肺有事？
新冠病毒呀屌你

如果用突擊樓主就唔覺得有攻擊性咩

叻叻喇捉字眼，呢個班底簡直垃圾無才、無能、無腦、無情

Yep

咁講就係要你恐懼，消磨你嘅意志精神

手足

今日一聽到佢講突擊式
我第一下係諗到納粹打波蘭

物色完再嚟突襲

物色靚女強姦